[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5152)

莫迪快杯 車贏波 thanks

Fast

豬鳥傷埋
軌玩完

fast

樓主hoball!!

半場車仔贏又無撚埋，唉屌拉你老母後衛咩速度又無

slow

阿巴咸

你依家feel唔feel到

唉，衰係A28到，無野講

On撚柒鳩 又係上盤領先俾人追和 你老母點賭

莫迪紅左可唔可以贏

混沌重心 妓第三球

又贏

重心
無Kante,William!!車仔根本無牙老虎！
可以直屌 阿仙奴90 分鐘勝！

爺爺保祐

球證？？？？？？？？？？

莫迪仲廢過波杜

車仔阿狗刷下角先！

莫迪杯撚到咩？隻旺旺咁撚叻

9.5b gogogogo

第一個回覆漏左
金逼汪汪空難肺炎死

Sorry

半大手足gel

傻閪春袋大師

好撚煩依條垃圾汪

跟左一敏+1 可以點部署

求莫迪入一球啦

阿記啲人來打交戈喎

靜少少 唔該

艾斯比傷埋

佢買左半和

阿朗素真心弱智架喎

傻西a28拉人紅，加埋拉傷埋，條仆街收咗幾錢？

pin

無嫁啦 多謝旺旺啦

重注左？

低撚死，我個半客就咁無撚咗

喊緊？

正

送完12m就扮傷離場 收左幾錢 屌你老母

踢少件仲要杯兩粒 唉

出基斯
可以買妓NG了

趕住返更衣室數錢

幫妓杯埋先走場啦艾斯派膠達

屌係咁停場波 我要角大呀

沖完涼
莫迪2.5細好似仲有得頂

有咩出奇都未輸。

足總杯都要咸

車玩完，兩個炸彈係後場，魯迪加點頂

客擺緊大巴

車收硬皮

丹麥女孩出黎了 撞撚死佢

莫迪 森多贏波
101100

車仔原來係誠哥贊助

出基斯甸臣針得

未補飛
sad

交戲姐

Lm

中

莫迪紅左仲勁

FATFAT

阿必勝了

Ok

好

其實錢真係事小 係佢真係好撚煩

Gchi莫迪

我

場荷甲friendly仲係1粒

莫迪入多球先啦

TG好多巨注呢場

Alonso

屌唔走佢

莫迪快刷-7cccc

我真係前所未有咁嬲

2-1

阿狗冇角

穩陣

肺癆係咪唔想入

佢應該好享受比人屌 做咁多閪野引人注目

報假

戒賭吧

尻猜

比比

Buy ha pun

嬲乜鬼 由佢啦

布雷

諗住咁順車呢場，買半場贏同讓一球，含家產一球12m玩撚完

個勢阿狗拎晒 但唔知點解覺得車會入

旺旺乜事

是WilliaN

其實真 如果全po可以完全唔理佢 佢應該自己收皮

叫左買阿

我衷心希望莫迪會贏到啦各位

莫迪不如輸埋佢

😊 thx

阿半4全12ok?

阿狗後場猜失咗幾多球

車飛換阿飛，有冇人換

最好係咁好似tot咁無人理 不過好難忍住唔屌佢

可以

有角未

睇佢後場猜波成日差啲甩

車哥拿拿林紅一件啦屌你老母

辛迪夫刷角未

森多 下半場比多6角出黎

莫迪大伏

有！

衰撚過tot

買左車-1

快紅車狗

茜克蛇ｇｅｌ頭未

tot係報假姐 佢乜撚都齊

兩邊防守都廢

咪半大咗

話左買阿

真。。。

花仔搶倒
我仲未開過post

布雷都12m追和

想問 FA CUP 和波 直接12碼定又加時？

停晒角...

輕鬆

6/11

Alonso仲衰過雷斯

連C

刷呀

三連C

車9.5b
意甲10.5b

連c呀

車屌你老母

咁樣3連角

繼續刷角啦屌

意甲又撚半大

加時

莫迪

禁區外？

想問莫迪踢成點

等死

會贏信我

對

邊隊

莫迪6666-555

布雷好波

意甲5角之後停撚哂 想點

真心問 有冇Ching答我
意甲10.5b有冇機？

2：1

未？

輸梗係冇問題啦 張飛都唔係你

意甲刷角 莫迪加油

買左車震撚到

阿一逼，車仔半場都過唔到

Sure

半場車贏，就係球12m無撚咗

隻汪汪呢

你好似買咗半大

點解會知佢偷飛

車仔好似唔識攻 比人禁屌

?

怪azp on9

無 差成五角

係

屌你老母
阿一跌就吹
車跌就唔吹

阿仙奴愈踢愈好

張飛買咩睇唔到

有人有link？

森多唔刷無撚用

佢成日都偷飛嫁 上次俾人捉到啦

7/11

邊次？

我個感覺咁強烈果然冇錯

記得你講過嘅嘢

快d刷角啦三哥利亞

完全封鎖啦 仲係咁討論

辛迪快刷-555

今日5000果條？

等緊收錢

意甲-4c
阿狗-5c

10000莫迪係我

差四角主隊刷喇

收撚皮啦

準備收錢

.....

莫迪細波

球證真係買左阿，阿狗一跌就吹

叫佢睇返上個PO 955啦
不過一陣佢會話唔係佢

屌你老母莫迪

開心 意甲終於識刷角了

只求莫迪半格

5000果張？ 有人貼左米幫佢叫爆 我都買左

意甲尾段爆角好勁 放心

仆街 車針硬

七角 刷咩撚

莫臣好廢 換走未

10.5似收皮

話撚左你決賽買角大 驗

森多 莫迪係咪玩9我

你買左唔PO自己個張出黎？
貼出黎睇下係咪買左

ｓａｍｅ ｒｏａｄ

兩個盤都回咁急

岩呀

車仔全隊落地獄喇屌

下半場會唔會爆角

屌

信我
決賽無和波

又輸莫迪

點解你咁激動 我米一早講左唔係我張飛 都冇話係自己

換人就走啦 屌 攬你老母咩
阻撚住刷角

會

意甲刷角啦

屌喇星車狗唔撚對路比人圍屌30分鐘
諗緊點樣買可以止蝕

莫迪又玩野

講咁多做咩
PO你張飛出黎咩都解析到

係佢偷返黎

三哥利亞馬上刷角

冇你咁好氣 係咁討論e樣野 你有冇追post架

收嗲啦，尋晚場PSG唔係波？

莫迪 盡量別教今天的淚白流~

辛迪仲未入到
怒屌左成廿分鐘

你快撚啲死啦 俾人斬開9 碌都無人可憐你

10.5s @1.7->@1.79

冇買扮有買 仲話幫人叫
笑撚死

貼人地張飛就話偷飛 so sad

學生哥個腦

真

你覺得係米係 已經解釋左

3場1:1 屌你老母咩

米你老母 死傻9

米果然係弱智

應該輸埋第七注 車

明明第一球入得咁靚，以為終於贏返場

莫狗紅 殺大波on9到

因為要做俾莫迪贏，紅都要贏

下半刷角

意甲又停撚哂角

訓咗 想問下莫迪入未？

唔撚係比操操反底啊 開埋今次對家先

意甲10.5B已死

你自己話有買 飛去撚左邊？
做咩比人屈唔出聲？唔係個個都屌你黑心幫你跌奏咩

睇黎好多手足巨注左莫迪
打假扮洗腳同RC果個係同一個人黎

意甲快 比多4角

返家鄉

大家得閒得濟？
仲同條傻9講咁多

莫迪可唔可以比番半格我

有 放心

燈到

欣賞你既阿Q精神
但謹記入錢

你慢慢狙擊我人地一早post左2.5/3 我貼佢果張就話我偷 我認輸

森多-4 快手連c

*幫人吹奏

下場

一有CHING GEL又冰
笑4

森多大波ok?

莫迪比角未

我認輸 你岩晒

莫迪比番粒黎

紅咗識贏好多例子啦

意甲70分鐘前無8角都pk

買左阿狗依家半場有D得閒

森多-4c

莫迪屌你老母入未

正氣只信莫迪！

失左控買5位數車角大
下半可唔可以爆角 睇直播睇到勁燥
車仔完撚全唔會落底博角 下下抵波猜波
大家覺得仲有冇希望

森多角角叫

森多有角未

有 放心啦

買左莫迪既手腳 請多謝旺旺 1:0出黎貼飛gel

意甲角大已死

冇飛扮有買？
又話自己買撚左？
屌你老母咁撚仆街都有

我只係知意甲無希望

森多角大咁大船

莫迪快入

無 盃賽任佢控 中場妹波

莫迪-5555

應該10角左右完

我貼極你都會話假

無角 屌

買左10k 10.5b 11.5b 2k 12.5b 1k
手都震埋

連3都燥 痴撚線

相信莫迪

有機會

算啦巴打 唔好再理佢啦

10.5 大輕鬆開

呢注贏咗就收手喇

10.5b?

莫迪我屌你全隊老母

大注收得返 細注難講

個球證好似幾幫呀狗

停左10分鐘角 on9

好明顯

莫迪有角未

個球證吹阿對車冇輸過

意甲快刷

莫迪手足應該有一半贏既

貼啦 我記撚左你D號碼
你有真飛我唔再屌你都得

我知你後面兩張應該係真既

下半場換人先有機會有角

BELIEVE！

有機會

唔咁博既 下半場夾角囉

比多4角呀 意甲

俾D安心你 車控場冇角
阿控場有角

意甲兩隊都唔刷 仆街

真唔真？我宜家有啲驚
對上隻角10分鐘前

承你貴言啦手足中到派你100
幫下手叫

我認輸了 唔夠你講 我唔會再貼飛

想問
森多想典

莫迪快手啦

布雷被人禁打唔刷 屌

莫迪 意甲角

派埋我 幫你叫埋

莫迪入未dllm

正式宣佈 意甲角大收皮

我成日買細角 比佢80分後連c 爆到我灰機
十場意甲8場尾段連c

莫迪單刀炒我屌

莫迪快手

莫迪走盤可以？

布雷 森多 4角 快

Arsenal 加油！

哩場一定無

我屌你老母咩

莫迪7777-444

單刀炒 莫迪

莫迪入一世球迷

好 開到派你兩個100 絕不走數

都係跟呢條友算，岀23輸1

你收嗲喇 屌你老母

好煩啊你

快啦意甲 20分鐘比多4角

又炸 屌你老尾

阿妓d底線出波遠柱都刷到下角

你都識鬧人

屌 莫迪廿二號單刀射出界

10.5有機 其他就⋯

點都有既
阿狗想90分鐘內贏
車就捱打
D 後防冇腦鳩清出底線

又話馬會唔開即場角球嗰啲就會狂刷嘅

莫迪 球半單刀屌撚左出聲

加油祝你有個美好的8月

即場阿車買咩好

試下派埋我

莫迪2碼空門炒

停20分鐘角 屌 黑到

莫迪2.5細力頂

Block佢啦

外星人黎仲要賣料

莫迪刷角阿

又撚鳩角大

似樣

買佢輸

買好大？

莫迪入一球 我成晚唔再賭快入

咁啦 開到11.5派埋你

莫迪你老母幾時斷腳

意甲冇角都痴撚線

意甲有角未？

莫迪快入 我一個月唔打J

意假應該中位數完
狗會又贏

森多炸？

我就唔撚信次次都係炸完對家入
布雷NG

莫迪比番半格我啦

大你一個月

布雷第三球又吹咗，究竟要玩我玩到幾時

Call g

意假撚鳩角大

近排贏太多 想分享下

莫迪對家
阿妓

騙子來講
你都算幾蠢

2/1@中

定啦我覺得神11

同路

莫迪奇蹟11c得唔得

大家唔好入個爐啊

老實講 莫迪贏唔到波輸撚埋佢啦

停撚完角未

屌左盤了 唔好再吹奏

冇角 屌你老母

意假又停角廿分鐘逼害

意假角大已完，布雷西落左乙組唔好上返來了

88888-3

Mason Mount收埋皮
笑到

阿仙奴殺夠人未呀 屌你老母 呢啲又無12 碼

換人啦 刷角啦

美隊黎

唔係自己傷咩

又自己拉親 夾硬射埋

意假 快爆4角

自己傷架

係 但我想屌下妓

屌以為意假

幫你野氣 叫爆佢

輸傻左？

驗眼

求下你 刷角啦屌
10.5b中左 以後唔撚買角

好英勇,為左搏角去盡曬

屌 莫迪啲廢波咪撚報

得我一個叫挪角

車又傷多個

講真 莫迪比多粒唔過分

買左車狗唔使去到咁盡掛

冇人掂過佢

莫迪入一球派一個含

車又黎一個

咁你咪自己叫囉

要出柏度

弱智最後一場唔刷，留返拜山先刷咩

買左莫迪3/3.5b
半場見1:1仲以為搞掂
而家只望輸半

再見了 呢埸冇即場飛都冇得你補

要錢

唔撚叫 輸撚左 得返15分鐘叫四角 on9

森多快入

屌啊，車仔比人打左肌肉水？

美國隊長又拉傷同一個位，黑暗到咁

意假4連未？

不得不承認狗會D操角手係世界數一數二勁

莫迪-33333

6666666666?

無得叫呀屌你

6角車

刷角

車狗-4C
快

獨臂巴66666

森多-4C
打定輸數

阿妓比6角黎

莫迪入未-,-

好撚黑暗啊，車仔咁樣傷左兩個主力，點同你玩

金狗幾撚時死都係個句

森多4球 10 1

意10.5b 車9.5b
派1

比球12碼莫迪啦 見到佢地咁努力都贏唔到 好心痛

莫迪贏唔撚到輸撚埋佢啦仆街！

阿妓-5c

手

Gchi件衫

lm

暗黑兵法啊

咁

1

123

me

意甲係咪on9?
對上隻角23分鐘前

辛迪唔刷點贏

叫都2廢事2叫

又停角 唔撚叫了88

加油

莫迪入未

咁樣撚鳩

傻閪意甲 對上隻角係54分鐘

車仔後防無左個最守得Ga，前場無左個最攻得Ga，洗唔洗中場再傷多個比你啊

下個月見

屌你 買莫迪先黎閪

莫迪入 10 1 100 派我

森多 莫迪

轉行買細算

ARS

意假10.5s gel ed

莫迪DLLM

+1

比阿狗贏返次得唔得
今年乜柒都冇

莫迪贏波派錢

85分鐘仲飲水？

又係你

車10.5b

垃圾車dllm入未

真係次次一買莫迪就中伏

笑死
買左好大咩

10 1

7角到完場

on9 森多，角大西左勁多場

垃圾莫迪盤都走唔撚到呀！！！

莫迪入未呀吊

傷撚哂啲人點撚入，應該搵邊個入

莫迪生性 比我gel一次呀

半5全7 88 all

真係on9

意甲有10.5b 我每人派200

之前兩次無買就睇住人gel

我你老母咩 10 1 國慶啊

咪係 阿狗今晚唔嬴 下年連歐霸都無得踢

車狗躝啦

國米受讓派錢？

莫迪9999-2

森多4連未

柏度應該無諗過今日自己要出場

大都冇cls ...........

莫迪力頂2.5細

莫迪絕殺可以

高水到

繼續停

LM

森多利亞全隊中多次肺炎啦

意假兩隊仆街死啦

意大利佬全部仆街死

呢場開到我推落去羅馬細波

嗌都唔駛嗌

888888

3連未？

12M

3場1-1

12m

Gun

阿 3.5

師兄 買左好大啊？

辛迪夫GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

布蕾炸尻我

莫迪 對家 goallll

邊隊12m

2:1莫迪針

輸埋開心

莫迪扺撚死

莫迪88

對家入撚埋

唔駛跟爆咗

莫迪仲柒過波杜

爽 金汪汪收鳩皮

上面2.5s

榜尾贏榜首 抵撚死

莫迪正式收皮慶祝區🥳🥳

金b!

啱

莫迪又針

Boom

隻死旺旺輸錢

30分鐘一隻角
笑死

抵啦 莫迪 正畜生

莫迪10.5b-2

莫迪全隊肺炎死

3連c未？

莫迪真係夠膽輸

1-2

Yes -750

花姐

Sosad

好撚開心呀 旺旺輸錢啊

意甲角大串莫迪舒服哂

血的教訓！

爽

輸埋都好既 又一場叫我地戒賭半一

多謝

森多3連c一世球迷

垃圾意甲

。。。

車

裝逼汪汪真係衰on9博小

意甲連c未？

都唔知張飛係咪佢架啦

車仔試下贏啦，今日比我贏一注訓教都唔係好過分啫

哩兩隊 一次連角都未過

早晨

未見過

莫迪blacklisted

重心又中 輸撚死我

偷架

全世界針莫迪

意甲會完美10角撚角大手足

車晉仲落飛 咩2c

你唔係莫迪對家咩

買左咩

我都係

車仔無角 我屌

停30分鐘角

勢利

鳩細汪汪

貼一貼飛 紅加俾人反cup 真係好邪

阿妓

搏阿第三球

屌牙
阿狗停曬屍

有冇奇蹟5c...

半一_ _賭

阿第3球

臭西莫迪， 買左3球細補飛咁都俾人絕殺

莫迪最後都係輸

阿記3.5皮己收

莫迪對家

回兩個盤真係鬼

9C

你唔好出聲啦

[意補幾耐

意假9c 撚狗

俾狗莊陰 尾段郁莫迪個水位

意補幾耐

+5點撚樣刷多3c

比人食左角 屌你老

Dllm莫迪補6一隻角都冇

冇11c咪撚刷喇

又停角

你可唔可以唔好出聲

比左膠撚左310蚊走

森多呢球角球入波

唔好理佢啦屌

意甲10C FT撚狗

又食角

屌你老母臭化閪
第一日上波post?
1:0 就po飛 gel
食撚屎啦

曹丞相出左阿記盤，但係我買左車，唔通威力勁撚過丞相？

車仔贏啦好嗎

我正式宣布 半一上盤比金迫旺旺買！

應該有多粒

半5全9

紅牌
我個ng

北歐三國假波連場，莊家比現場班戲子睇得更通透，回足兩個盤，挪超近期都算經典，假波當出人工

呢場睇唔透

仲有人未block?

比人食撚左2次角
屌你老母

森多紅

紅左？

好啦好啦聽大佬話 睇波算

森多兩RC

唔食大撚左

布雷主勝又死

-10k 爽

2連 rc

森多紅兩個

偷人飛GEL呢招尾

屌 意甲角大死撚得好慘 食撚左2次

紅多件
仲諗住佢絕殺

唔洗補喇 直接完

兩紅換兩角得唔得

屌你咩差兩角

2連RC我要2連C呀屌

一個姐

角變12M
半場再食多隻
計埋岩岩好11

布雷絕殺好冇

7777777

唉

車狗又黎半2全2

7777777777777777777777
-3333333333

阿狗果場64分鍾no goal都得2倍

真係好假
莫迪條大船

啱啱起身想問下車阿邊邊大船

77777777

兩角慘死

-4

阿

獨臂巴777777 -4

見好多人野左車

布雷絕殺我信假波 和波我信莊家
輸埋我乜都唔信

係阿咩 一開波唔是車船咩

馬會3.5企到好硬

原來食左兩角？

Tg都多阿飛

森多絕殺？

真係有絕殺

係呀 屌佢老母

Tg好多阿呀

Goal

炸

點會 你睇下波PO D人講野
9成9買車既多

假到

On9

1:2

阿飛正傳

屌你老母炸炸炸

唉屌 開心左1秒

阿goal

阿贏埋 車自爆

好彩炸差啲爆no goal

阿狗AUBA靚9到!!!!!!!

阿!!!!!!!!

屎都標埋出嚟

阿狗goalllll

為左救角，用紅牌黎擋

屌 12點兩場+1 串埋 嚇死

阿狗!!! 爺爺顯靈

啱啱阿成4倍win

2:1

9C FT

我廠!!!!!!!!!!!!

車

今日連輸七注

阿記莫迪
要撚左莫迪

想貼貼飛

屌你老母 食撚左2角 神9 無撚野好講

屌布狗真係死都唔識贏

好波阿記！

阿記！

阿仙奴

多謝汪汪喇

3.5b -1

屌zouma俾美羊撚狗咁撚

我貼飛ok?

車啲後衛真係好廢

3.5b easy money

弱智意甲

穩陣了

佐膠半6全8
奧雷半5全10
莫迪半4全9
森多半5全9
全角細

紅左仲想絕殺我

好在天地有正氣意甲假到痺

係唔係代表會有角

一大注少少就輸
莫迪...
意假角...

我廠goal

買左乜

阿車上盤冇補即場

屌睇馬會吹捧阿記，轉買車仔，估唔到足總盃真係有加乘

應該唔會啦

對人受讓一球高水，又比人大炒，現任一哥回大飛又黎個和，近期場場表露無遺

貼佢張相俾人屌得仲快

車cup ok?

卡巴尼路

車會角大

比次機會啦屌

下盤gel

屌你差兩角

一早講左

美🐑!!!!!!!!!! 2:1
My Gunner!!!!!

我愛你！

中左注半大 大注仲想點

正仆街

車狗唔刷角抵輸啦

布魯日有冇同路

賺唔少啦巴

頭十幾分鐘阿記廢到完全2班波
點解依加CUP 9埋

今日幾條過關都斷一

車仔真係喊出來，得十分鐘好波

咪撚再覆金狗喇

貪心買咗主勝。。。

用番kepa好過啦

真係望撚住黎殺， 仆佢個街

3456串1 個D買都唔敢買
次次斷一關

根本係初盤讓太多你估佢以前隊洛辛堡

作客-1.25

佢乜事要咁對佢

收到手軟未

追阿ng

廢隊買唔落手

意假仲有無心水

神奇更衣室

阿盤要唔要補和

轟唔刷角點反cup

煩撚過女人

唔撚信邪車ng

爺爺

和都半格喎

易撚到 唔明點解會有人輸錢

本身對佢都冇乜野
但係冇諗過佢咁撚狗

高水半格

屌，想買黃牌4.5b 慢左

車紅埋

又紅

今日6串1 3串1 2串1都斷一

唔洗 紅左

車紅埋88

車紅

rc 球證都係我既人

鳩華錫RC!

紅撚埋， 我屌

仆街垃圾車

紅埋

抵啦茅撚

阿記

Gel 已贏

有踩到咩？！

我都愛你

癲

真係中場紅埋

兩隊都收哂皮啦呢場當睇話劇

真係有紅牌

痴線，中波先都吹，大佬球證黑到咁，點同你玩

球証: 主贏cash.........

球證幫阿記幫到

淨係敢買3串4 其他算撚數啦

甫兄呢兩日準到

角大個手足

真係紅埋

呢場輸真係要驗腦

車惨到俾阿狗呢啲垃圾隊打歐霸簡直係英超恥辱

阿贏到我派屎卓瘋300

黑哨到

屌你老母無性架，前中後再比一個你，黑暗到咁

冇踩到都王

球證阿迷

個仆街球證買重下盤dllm

更加穩陣

最後10分鐘應該會打交

阿狗比角啦

獨臂巴 15分鐘4c

Arteta yc!

迫害車迷

睇準車狗留力踢歐聯

球証換紅衫啦

有，鳩華錫俾人踩

車紅多個

車仔已經失控

阿仙奴 啪啪啪

買咗阿記盤可以有咩策略🤤

唔洗驗啦 直情已經係弱智

我了

屌你， d 黃牌買遲十秒
3張變7張

成班上盤撚輸錢又要賴黑哨

講多次依個球證吹阿對車 軌係冇贏過

數定錢

推落下場

阿仙奴 thank you

阿仙奴頂住呀

追埋阿ng

海 唔早啲講

Gchi

派me

球証真阿
兩次FA CUP都係佢判

咩app?

重注咗阿記盤，可以點補飛

2017足總盃 又係阿2:1

咁撚黑暗，由上半場黑到下半場，痴線架

係囉

買左阿仙奴 唔貼飛了 補主勝先

Arsenal 入多球，送車仔一程

follow jor

支持

7m

個icon

黃牌8.5b 再買
黑到咁仲唔準備打交

支持奧巴hat trick

車仔只望奇蹟

15k變1.5k
點部署

比角啦

Dllm我個豬蛇入波

老友今晚仲有冇心水？

想買個無入球

車仔打兩後銜

變0 然後戒賭

cash out 1.5K開飯

換走埋魯迪加，最穩陣戈個換走埋

角大巴打

買咩搞到咁

半場個主勝3.幾倍 依加1.09

撚伯戰術調動

角小了

轟咗一雞野巴黎

祖果場點撚樣估 兩邊派撚哂啲u23

大波

客勝

半5全7

有咩提示

掛住同朋友屌球

我朗呢？

IG

on9龍衝出禁區接波

唔係禁區外？

放假

球証又一次真阿

個龍咁都冇事？換衫啦球證

嘩屌你老母咁都唔吹

屌 咁都睇唔到？

咁都唔foul?

好撚癲

好撚黑痴撚線

球証 就快射波

屌啊，禁區外都唔吹？

黑暗到咁

個龍門on9

係咪無帶你條水晶鏈

咁都無handball

有球證老閪都搏第4球阿啦下話

玩撚哂佢啦

痴撚線我上盤真係輸得心服口服

祖記主場受讓

笑撚咗replay都冇

Refuse VAR

黑撚到

頂住呀🤒

點交代

好撚癲真係

惡撚到

個龍

冇replay cls？
不如拎住個波跑過去對面個龍3-1呀笨

馬會封咩？

國際米蘭*

佢做左乜

你話個和頭佬無買阿邊個信

咁撚明顯，Var又唔用，點同你玩啊

抵輸啦 屌你老母

無重播

你老母又貼咩飛

就係冇戴果下衰咗

刷角啦屌

球證100%阿仙奴fans

無啦意假煞科唔好賭啦

8888888888 -3

有replay睇未

送個冚家產去亞博就啱 咁都唔撚吹死光頭閪

dllm假波

有冇gif

球證係咪有份下介歐聯

第四張黃牌係咪阿仙奴拎？

球證好球

睇到眼都突

靜靜地唔好

球證買左好多懷疑係

999999-2

9c

美羊歐洲之旅！

冇買呢場
相信阿當手球打扔個波入網都會計入

2連

嚇撚死

歐霸

阿仙奴有球證

9.5咁都有?

話左好多人買車
如果買左阿狗唔會咁既反應

屌你老母，replay都唔比我地睇，等我地死唔眼閉

黑暗到咁

屌 頭先登地咁都走盤真係燥
贏左既話呢場贏埋阿狗就起機

？

直紅架喎😂😂😂咁都唔Var😂😂😂

廢撚到

人哋話我輸撚死咁我咪輸

未完就貼 dllm

1001